大家睇路，交通陸續停

自己區就預定逃脫路線，落左第二區的要小心交通隨時突然停。

推

Deadline 11點好走喇
聽日繼續狙擊中資

要走要留自己定，最緊要睇路同承受程度。

倒數45分鐘

屋企要人

要走要留自己定，最緊要睇路同承受程度。

要走要留自己定，最緊要睇路同承受程度。

倒數40分鐘

要走要留自己定，最緊要睇路同承受程度。

倒數30分鐘

要走要留自己定，最緊要睇路同承受程度。

最低程度都要返到自己個區先呀！！！

倒數25分鐘

最低程度都要返到自己個區先呀！！！

倒數20分鐘

最低程度都要返到自己個區先呀！！！

倒數15分鐘

最低程度都要返到自己個區先呀！！！

倒數8分鐘😭😭😭

誇區的，要搵地方落腳呀！！